Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Рассказать про внутреннее устройство слайсов и что происходит при передачи их в качестве аргументов функции.

```go
package main

import (
	"fmt"
)

func main() {
	var s = []string{"1", "2", "3"}
	modifySlice(s)
	fmt.Println(s)
}

func modifySlice(i []string) {
	i[0] = "3"
	i = append(i, "4")
	i[1] = "5"
	i = append(i, "6")
}
```

Ответ: 3, 2, 3

Слайс - структура с 3мя полями len cap и указатель на массив. При такой инициализации len(s) == cap(s).
В го параметры всегда передаются по значению, таким образом внутри modifySlice() будет копия s. Но внутри копии этой структуры будет скопирована та же ссылка на массив => i[0] = "3" изменит массив на который ссылается s. Далее вызывается append, поскольку len == cap добавлять новый элемент некуда - в этот момент выделяется новый участок памяти и далее переменная i ссылается на него (но при этом s cсылается на старый участок памяти) => все дальнейшие изменения i никак не повлияют на s
```
...

```
